香港人成日掛住番工真係好撚廢

垃圾

我知你識光合作用
我唔識，Sorry

我冇翻工,只係上班

求教學